點睇呀侵又柒一獲？

聯合國無人幫？

Wfc 聯合國